中國真係好大命，比侵打到半死，差少少就跪低，都可以絕地反生

睇嚟我都係學定普通話，做中國人

支共一早就知唔夠打 部署哂點拉侵落馬啦
支共唔係流

調返轉
如果今次比侵反cup
支共死撚緊

用一隻人造病毒整到美國總統落台

中共都算開左歷史先河

當年有張學良
而家有拜登

計好哂一早知侵會輸啦

唔係肺炎，侵點會輸，美股日日新高，美國經濟又好

黎緊香港一定仆直都似. 全面打壓清算民主派

呢一步都行得出

1947有馬歇爾 1989有克林頓 2001有911要反恐

中國真係國運到咗擋唔住

拜登反共

寧願學普通話都唔移民

個屁

打定简体字会唔会走得太前？

不会呀，亲

係。。。

我意思係睇之後上庭如果侵反cup
支共仆硬街
當然我地都係得個睇字

時也命也

在下一盤很大的棋

天意。諗起諸葛亮就燒死司馬氏一家，最後都敵不過一場雨。唉！
我地香港人注家要變大灣區人。

學講普通話前還左4000萬先啦屌你

中共真係高明

走得太前

啲臭閪蚑那賤蛆咁快唔記得4年前點慶祝既嗱

依家成個美國基本上已經係中國掌控之中

係，真係天意

真係勁

北韓同伊朗都死唔到，你地唔好再打飛機啦

如果
如果時代抗命成功

其實等美國試下支那style 無壞

準備共享中國人榮譽。

點解會覺得中國會跪

政府話人民食草就夠

講將來嘅嘢唔用如果咁用咩字

我講緊今次大選侵比支共搞到咁
正常人坐返穩都覆桌啦

666

大鑊飯/文革時嘅技倆
打民心戰

拜登牛b 66666666666666666

習狗到底係咪養左鬼仔

話武漢肺炎唔係支那整嘅都冇人信

真，6月份明明侵已經聯合盟國準備搞鳩共匪，點知搞單BLM出囄火燒後欄，宜家仲輸埋大選。

之前共匪明明就死，又無啦啦日軍侵華無意救佢哋一命。

唉，好無奈

反條撚咩，民主黨從來無一個總統對中国強硬，佢哋不嬲都係反俄親中，用中国去牽制俄國。

覆桌極 支那都唔會死 支那大把錢
撐侵係因為佢會激下班共狗
我睇得開心ONLY

權鬥技術方面中國人一向領先全球

支那大把錢

我係中國人呀HI

如果如樓主咁講
似唔似諸葛亮想收司馬懿皮嗰次
突然個天落雨熄咗道火

不過我信侵未打完既

民主選總統係優點，也是弱點，換一換人已經好唔同，中共完全睇住黎打，唔需要硬碰硬

支共一唔扮哂妥協 暗地裡就係想換個自己友上台

咁咪好 佢地都撐Biden, 好事黎。反正佢地都係廢 支持清算

衣個武肺放得靚。。。高招

共產黨不嬲好命
1948年美國大選試過啦
冇左美帝支援既國民黨

食屎食着豆
武肺反而幫佢拉侵侵落去

少年 你真係太天真
香港社運 美國大選
突然殺隻病毒出黎冇人醫到
社運比個病搞停 侵比隻病搞輸
你覺得隻病真係泄漏真係咁簡單?
利申鳩up

呢句 如果XXX 中國死緊 聽左成年了

聽到侵俾人踢埋落台都未死

而家支共贏咗

台灣而家係咪好驚

拜登集各方勢力支援

更加可以證明肺炎係人為的
一個肺炎 共產黨由落水狗變大佬
置之死地而後生
背後諗計個條友勁

我就睇吓有幾長命支那

中國先係世界大贏家, 睇錢份上,

好似among us咁

得侵一個唔係內鬼

七傷拳

一個武肺就改變全世界

由高登年代講支爆講到今日都未成事
只可以講中國唔好打但真係好襟打

2020真係精彩

絕地返生咗先講

有錢先得㗎

武肺 BLM
好明顯係支共搞出嚟

唔係問Fact check左未咩 垃圾五毛

（陰謀論）由武漢肺炎開始係一個局

Agree

但比人當內鬼踢左出太空

呢位高登日本人真係睇得好前

可能係點火嘅節奏

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下年立法會

維尼萬歲萬歲萬萬歲 貿易戰賭贏 香港賭贏 美國總統又賭贏 三連勝係威既

屌你老母呀我習近平

一隻傳播力強，但係殺傷力又唔算太大既毒你話唔係人造我就一定點都唔撚會信架喇

因為你唔派錢

武肺BLM COMBO

如果 如果命運能選擇 十字街口你我就唔使做loser

2001 關大陸咩事？

拜登做總統
你去到美國都要講普通話啦

果陣中美撞機 就開打 突然整個911要全球反恐

衰咗百幾年 依家勃起 我哋就仆街 從來中國好 香港就唔好

天助支那 講真

做中國人 去華爾街飲住茅台大把鬼妹爭你條撚含

中國國運昌隆

哦 記得啦 中美軍機相撞事件

聽過中美大運swap呢個講法

唔記得講 連立法會選舉都搞到停埋

樂觀啲睇，將來嘅嘢無人知，二戰時希特拉吞咗成個歐洲都無諗過幾年後會死全家。

刁帝全球稱霸

移得去邊
周圍都係中國人

一早plan 定啦傻仔

blm咪支那整出嚟

超限戰

Hi你我唔係美國人 係中國人啊

放心啦,BIDEN上位中共都唔會好過
共和,民主黨都會做野

Trump - 你仲有一樣野可以做

諗法一致

又下棋

ChiXi is watching us

病毒其次，舞弊先攞命
啲假票任做唔嬲，侵幾高民調民望都死

無撚用架, 因為禾地心始終係劉義康度

係大把錢既 就唔會喪搶香港庫房喇

4000萬

15萬億稅收又點？？照樣6億人月入1000呀sor鳩ry
拿 不如你話下最尾啲錢入咗邊個袋呀

我一早就學咗

又係一場西安事變

放夠負未

push

雜總搞果樣衰果樣
仲勁過老母麵
睇定啲先啦

銀針粉同核子彈分別

支那正一仆街含家產

中國贏了，人類文明輸了。

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

樓豬幾時還錢

九唔搭八
年稅收15萬億同支那大把錢有咩關係？
入晒啲私人袋度又洗唔洗同你講返聲？
我理得你15萬億定15蚊，都係支那幣，有L用呀？
支那要既係外匯，咁你話香港庫房有冇利用價值呀？

中共一個病毒
打散香港運動
日本搞奧運 經濟一Q清
在美最大敵人侵侵都拉落馬

PS.天祐侵侵唔好輸呀

最好命係有一眾連燈仔反佢，成功燈到由無命變有命

呢個時代係咪真係民主唔夠獨裁鬥

佢唔係大命, 佢地做左好多野去令阿侵落台

而家只能期望班pk食碗面反碗底

用在美共media狂洗腦
估唔到made in china最強既係media

邊夠膽

又輸打贏要，輸咗就認，睇登上場做得點差仲好

一間恆大嘅債都成萬億
香港嘅庫房真係唔算多

打少d機啦傻鳩
你地呢種天真已經累到好多後生仔坐監，無哂一世前途
仲要天真到幾時

肥仔恩仲未死 侵侵先收皮

香港真係大大獲

仲有委內瑞拉同古巴啦

外憂內患，缺一不可。外力有了，只怪內亂仲未搞得成

就好似當年比國民黨打咁，明明就黎輸晒，撞正世界大戰比佢返生

今次選舉強國應該做左好多野，唔係好彩，係唔可以失敗

因為太有錢
加全世界個意識形態都左傾

國務院最新指引::不準反美，中美人民友誼永固

所以香港都唔會鬥得過中共唔反抗了

如果佢諗住可以控制中共，為左賺人仔一上台又放生中共，俾機會佢喘息休養生息，遲早有一日都係會俾佢反咬返

由開始講到而家，好啦，柒普要落台啦，都無證據拎到出黎

兩樣都係精準投放

國運

我都希望我講錯 美國等比中共統治

中共丁蟹嚟，超強運，點鬥都係佢贏

你真係以為佢會返到生

痴撚線 諗住肺炎會搞到支爆
點知係搞到美國大爆 仲要整走埋侵
仆佢個街 點解會咁

以前國民黨都輸比佢

仲有1976卡特上台比咗阿富汗蘇聯 1980列根

完啦，佢落台一定俾人告到甩褲

你想講財政儲備定外匯儲備啊

而家都已經係啦

拿拿臨準備走啦

根本係丁蟹

所有嘢都喺習大大嘅掌控中，香港RIP

未有火槍大炮玩集權高效率好多
科技真係改變格局

撐民主黨撐左膠呀拿

求仁得仁

連登剩係可以幻想下支共有幾差，打下飛機

係打到半死，俾隻武漢肺炎挽救左。

Cpu都未識整

大咩命，咪又係靠舞弊贏

比錢買咪得
大把美國科技公司搶住入支那市場

果然係中共座上客

唔係命大
係佢靠實力起死回生

諗下佢滲透既效果
同拜登有咩deal

Biden學了淫賤聯種票術，贏硬啦！

我地中國人已經強大起黎
以後就係我地天下

咪等下4年後睇下人地會唔會醒
係唔知台灣頂唔頂到4年姐

任期未完前 一波打撚爆中共先

美國民主黨最大功臣

點半死法，美國比支肺搞到仲死

中共真喺勁，我都要做中國人了！原來美國佬只係細佬嚟。

想知中共玩到咁，俄佬肯出手搞中共未

好快就會有疫苗出現
之後發現肺炎係支整出黎拉侵落台既陰謀

大佬呀，撐民主黨嗰班點會上連燈呀（除咗議員助理）

左膠肯定唔會

入集中營都唔會醒

睇侵呢兩個月玩大佢先
等下屆冇回頭機會

中國根本無事 trump主政期間 美國不斷走資去中國幫中國回血

但anyone but trump
所以biden繼續做

咁邊個第一個爆發先呀

咁都有得兜

加入中共打爆啲左膠

冇可能，左媒double down brainwashing

一日唔搞好D假票, 比你全美國人投晒共和黨都冇用

支共無性，有咩做唔出

世界都是中國的

就要睇下會唔會取消關稅啦

中國萬歲

唔係好大命，根本係有份操作

究竟俄佬有無插到手
如果知 見自己契弟玩統戰玩到去美國俄佬都幾無面

但係武肺都令全球對中國人反感增加

傻仔上連登聽完當真